一個時代既終結係另一個時代既崛起

以後唔係多謝高登先
要多謝陳寶珊先